點解d台仔咁柒但係台妹又超撚正

唔公平

台仔喺呢個世界嘅存在價值根本好低
台妹如果唔喺外在條件嘅話根本價值同台仔都一撚樣

樣又索
講野又嗲
諗起都硬

台妹大波指數好高

你錯啦
台妹正其實一直都係錯誤觀念
其實台妹都有好多港女格
臭雞都大把
冇你諗得咁好

利申:台灣讀書4年+做野2年

正既台妹都係冰山一角
柒既其實永遠多過正既好撚多

因為你只係活係網上世界

你去一轉台灣 屌那星 一個靚既都冇

日本都係

台灣 啲club 是但執件就得
真係好多 都好撚正 全部飲到爛酒坐係條街度

台妹好多係靠化妝同影相
有好多都擔上山夠你食兩三個月

台灣日本都算

韓國先係最撚伏 ，你去一轉韓國，唔撚係肥就柒
整容整到好樣衰

點解港男同台狗都咁低質

邊間呀
執屍犯唔犯法？

你執完都返香港啦

101附近啲年輕club 同人地講自己係香港人 扮下富有同有學識就得 （都要執一執個樣）

組團去執屍啦
好似金鐘個次咁
約埋成班一齊去
有冇得諗

食女都要約齊一班去
小學生秋季旅行？

台仔好似樓主咁7

10年前就係 依家101附近香港人個朵臭撚哂啦
話自己係香港人WFC

台中高雄既Club人地覺得你特別都有少少著數既

上次去左轉日本
屌，件件豬扒
好多重裝甲玩埋易容術一樣咁撚樣衰
台灣真係算係咁

性格差 拜金兩邊都有當打和
但台妹剩係有波都屌打港女

真係想隨街都靚既就去韓國首爾，真心

所以咪話

Why so service

十幾年前去玩 真係一講香港人就有女主動埋黎
好彩我唔係咁遲出世

啲台妹都好柒嫁喎
唔係講外在

why so service

年年轉機都出一出去 年年d 女都馬咁樣

你差句 一個台妹都未屌過 150肥柒毒係後面

收皮啦
屌過幾多個洗話你知?

傻仔

原來仲有傻仔

好心你柒少陣
淨係識做鍵盤戰士既
我諗你連150都冇

其實佢講得岩 台妹拎黎屌就ok
做人世就不了

表面野嚟啫

好短視
成日覺得鍵盤前面既都係肥柒毒
其實你係咪就係150肥柒毒

我同人講香港女仔係最靚 去完既都認同

大寶 Gor 真係好撚咸濕

成日神化台妹做乜

北海道好撚多 啲waiter正到

利申 去過

冇計，香港男仔睇香港女仔睇得好苛刻，
總會搵到嘢彈三彈四。
明明自己都係土生土長香港人，
但係都會彈到香港女仔一文不值。

相反台妹，
就算係臭雞格，明知佢有周圍Flirt仔，
日日落Club同男仔飲酒唔知俾人中出過幾多次，
仲要冇身材都沉船

都岩，但好靚皮好白滑咁

之前係台灣讀書4年經驗
老實講香港靚女多好多，成班台灣fd都係咁覺得
不過係大唔大波唔列入討論範圍情況下

日本妹>>>台
放工 六日 大城市嘅日本妹扮到隻雀咁

Agger 豬西國

身材最好一定係泡菜妹
佢地好鍾意做gym 本身個人種又生得高
有腰有腳
同埋佢地好多細細個已經發育得好好
係樣衰啫

台妹好撚識玩手段，玩到你陀陀拎

玩我囉 最好sm

ig?

咪天真啦 成日覺得台妹正，初初就小鳥依人，之後渣到你盡

正因為台仔劣，優質既太少，為左爭奪嗰千分之一既優質男，盡全力練身材，化靚妝，扮溫柔體貼

係，舊同事個台灣老婆就係咁
結左婚變左潑辣老婆
當然對比大陸西仲差好多皮

初初小鳥依人仲唔夠？

我老豆個朋友已經係咁，話過我地知同個台妹初初鬼咁好，結完婚之後就黎喇，癲既，
冇幾耐離婚，後尾個男人搵到唔少錢，個台妹知道後要追分佢一半身家，法庭當然冇理佢

真係唔知點解

明明我見親啲唔夠卅歲嘅臺仔，就算個樣生得幾好睇，都硬係有種柒味由內而外滲出嚟

你想玩下咪係囉，

我覺得係有班人話台妹好正，一班人講，跟住其他人又跟住講，羊群心態，加上你知道香港人幾鐘意跟風架啦

其實我覺得計樣既話，港女係亞洲黃種人黎講算頂級

btw，嗱...我冇講過話台灣妹質素唔好呀

屌 咁你唔係淨係睇樣ga大佬
冇波就食得屎啦

一個人有冇冇文化好多時係感受到 根本好多台仔台妹都冇乜墨水

台灣人世界觀仲差撚過d港女，日日淨係識睇娛樂新聞，追韓劇大陸劇
衣著外表鐘意扮文青，但肚入邊想搵滴墨水都無，講野仲成日戇鳩鳩咁以為好好笑
成日以為香港係用殘體字，周街都黑社會，以為煲東瓜先係中文，仲夠膽死講 Taiwan No1

港女冇波依個term都唔興啦，根本唔少港女都有港露

唔好覺得台妹好多大波
之前d調查結果，成個亞洲都係A-B cup

本來都想同意你
但我諗諗我身邊嘅兩個台妹例子，有一個就控制狂性格恐怖，另一個就超善良又熱心
其實無論係香港台灣日本又好，我認為邊到都有好女仔同壞女仔，比例上唔會差太遠，重點係我哋肯唔肯對佢哋放下成見

利申: 蝻亞人死全家

好簡單 台灣冇靚仔

台妹咪逼住食屎囉

屌一晚就走啦清

你問吓啲俾大陸婆掃出門口班阿伯夠唔夠？

邊個話過人世 落club 屌一晚走啦 依家係港女串呀無得屌

台妹床上功夫了得

其實係因為台灣依家興show對波出黎
個個只要show對波出黎就做到網紅吸引毒撚fans
而台灣毒撚既錢又好易賺
所以台妹就算本身無波都要夾條GAP黎出比毒撚J
咁先會有台妹特別大波既假象

因為唔靚嘅台妹唔會放自己上網

特別露就真嘅 上下都少布
幾年前去春吶 台妹著住比堅尼通街走
所以話呢......

好多台妹要做縮胸手術

臺妹好多都周街扑野 比帽人

台妹身材好太多
知道大波幼腰patpat嘅重要性

Ching sick Ball

你係三上喎 你烏龍波吖

最後個張啱

碌碌下ig 見到咪順便益下其他兄弟

台妹最屈機係嗲
港女真係唔得

仲成日笑鳩港女崇洋崇韓
我屌佢地老母雙重標準

台妹每4個有1個有性病

[img]

正如點解港男咁正但係港女又平又西

最尾個張做乜鳩

講下港女有幾淫賤

你見唔到條女縮緊向後咩

知喎

上次個海關姐姐好索
仲搜我身睇下有冇偷運金